PS4 版 戰神4,需唔需要預訂？？

下個星期就出

其實仲需唔需要訂？

呢度有幾多巴打訂左

398$ 建議零售價，照計都唔會炒價呀？

Ps獨佔非日系好少炒到好勁
又好快特價

姐係唔訂？

訂左又要正日先有

唔訂可能有偷跑

我見fb好少人關注呢隻game

我上個月就訂左 利申:戰神死忠

1-3代個故仔其實寫得好好
唔知呢集keep唔keep到

呢隻戰神有冇中文版？

訂咗數位版$4百幾，有獨佔特典

當年ps2淨係睇人玩都睇到唔捨得返屋企

大家請記住：

連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

今集應該主要講克雷多斯點樣訓練自己個仔 唔知佢點串連去北歐神話到 希望佢由希臘神話到北歐神話呢個過渡做得好啲

成個系統大改左，希望仲keep到個爽快感，唔想隻隻game變dark souls/地平線呢類，好厭

之前個制作人用一個宇宙有無限個行星黎解釋神話共存真係好怪 由其第3集毀滅世界原來都只限希臘

訂又驚買貴咗，唔訂又屌人炒...

買硬

其實我覺得咁先似返真實「神話」
古代人世界觀只限自己地區，天災視為天崩地裂世界末日，以後再用想像力作個神出黎解釋

戰神5黎中國大鬧天宮，大把神畀佢殺

如果真係要，都攪咗埃及同印度嗰堆先啦
遠東地區如果真係要攪，係都攪日本嗰堆先
幾時論到天宮嗰班：又或叫QQ山寨返一隻

last of us
uncharted
上集god of war
horizon
全部冇一例外

Heavy rain
Beyond 2 Souls
Until dawn
仲送